老細成日食煙，一食完煙第一個搵我傾計，點算

食定屎同佢傾

老細：個下屬次次食完屎第一個搵我匯報，點算？

我阿頭直接一路食一路同我傾

老豆係咁，I know that feel

見佢去食煙就食定洋蔥

你都食番枝囉

戒左唔食

你都放定啲蒜蓉喺個口都先